唔洗等夏天，全民運動先係最好嘅抗疫措施

推廣全民運動，增強自身免疫力，從基本出發！

正皮
負皮